Cara mengmggunakan aplikasi

WEB DASHBOAR ADMIN

-DOWNLOAD FILE WEB 
-INSTALL XAMPP DAN JALANKAN APACAHE DAN MYSQL
-PINDAHKAN FILE YG DI DOWNLOAD TADI DI FOLDER HTDOC LALAU EXTRACT FILE TERESBUT
-UPLOAD JUGA DATABASE YG ADA DI DALAM FILE YG DI DOWNLOAD TADI YG BERNAMA sensiq.sql ke PHPMYADMIN

APLIKASI
-DOWNLOAD FILE SC MOBILE
-BUKA FILDE TERSEBUT DI ANDROID STUDIO
-LALAU UBAH IP YG ADA di file urlserver.java menjadi ip komputer/laptop yg digubakan sebagai host dari website tadi
lalau jalankan aplikais via apd

